肥絲大隻入黎幫我改下字

屌你老母仆街冚家剷，肥婆、Freerider 、港女全部都不得好死
含撚含到無時停

...

以為係水蛇春文

個post我出完n年

网名：肥丝大只
编号：21423
身高：158厘米
体重：168磅
居住：估计应该系狗笼
特征：矮、肥、柒、毒、臭